痾尿比個清潔呀姐衝入來裝我JJ

仲話我有乜未見過！

我個仔仲有過你啦！

霸氣盡失

佢話佢個仔大過我

同佢講 你幫我含下咪變大啲囉

下次同阿姐講：見到閣下副尊容，嚇到鳩都縮埋

好似阿屈狗 仲要JJ細

我個仔仲幼過你啦！

叫佢帶個仔出嚟格下劍

裝翻條野先屙到尿架

啲清潔呀姐真係好撚咸濕，仲要係呀叔啲巨龍唔望，淨係望後生仔，連我呢啲牙櫼都唔放過

請問 我唔係屈機男(會員#40470)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?